apple watch 爆mon求助

隻apple watch跌爆mon
錶面裂 有時仲會閃屏同變色
apple 整要2千幾蚊
想問有無邊間推介換哂成個mon

去apple直接換新啦

所以幾時都話apple care好撚緊要

自己換啦

有無邊間推介 定是但問價

自己淘零件